Imagine your are the New York State Unified Court System Advisory Committee on Judicial Ethics. You've received the following question(s). Answer them as either "Yes" or "No".

Question: If a judge reports an attorney for a substantial violation of the Rules of Professional Conduct, can the judge continue to preside over matters involving that attorney during the disciplinary proceeding and within two years after it concludes?
Answer: No

Question: Does a village justice need to disqualify themselves when a law firm employing the court clerk's non-lawyer child as a paralegal appears in their court?
Answer: No

Question: Is a judge required to disclose their former employment relationship when appointing their former law clerk as a referee, assuming the law clerk is otherwise qualified?
Answer: No

Question: Is it prohibited for a part-time judge who practices law to apply for certificates of occupancy and building permits on behalf of clients in the village where they preside, even if the application is ministerial?
Answer: No

Question: Can a judge appear monthly on a local television news broadcast to answer questions about a predetermined topic relating to the criminal justice system, subject to certain limitations?
Answer: Yes

Question: Is a judge required to report an attorney to the appropriate Appellate Division of the Supreme Court for disciplinary action if the attorney is not in compliance with Judiciary Law ยง468-a?
Answer: Yes

Question: Is a judge required to take appropriate action when a nonresident attorney fails to maintain a physical law office or an actual mailing address in New York State as required by Judiciary Law ยง470?
Answer: Yes

Question: Can a judge appoint a qualified former law clerk to Part 36 positions, except where the case was pending before the judge during the law clerk's term of employment?
Answer: Yes

Question: {{Question}}
Answer: